唔好係黃店就9衝 （2）

(有D長)
我今日同朋友去咗屯門置樂嗰邊Kalexxx coffee shop，
因為係黃店，未試過想支持下，所以就去左試下...
點知得到非常無理嘅對待..

事源係咁，今日同朋友一人嗌左一杯咖啡，另外一個叫咗曲奇、一個叫咗蛋糕

蛋糕到嘅時候，我地同Staff(之後發現係老闆，其他staff都好好人)講想要多一支叉。
以下是當時對話:

: 老闆 :我朋友

：今次我就俾你啦，下次我就唔俾㗎啦
: (我地都打左個突): 吓?即係咩意思?
: 一份甜品只會跟一隻叉。
：係咪唔可以share?
: 唔係，但你個件係曲奇黎，所以我唔會俾叉你ga
(心諗: 可以share,但冇叉,咁用手食丫..)
: 食曲奇唔需要叉架，所以唔會比多隻叉你囉，唔通你10個人share, 我就要畀10隻叉你啦喎?!
: 食曲奇用叉都唔make sense啦，係嘛？
(其實佢係軟曲奇,而且又係疫情期間,用叉食曲奇又有咩問題)
: 其實如果你喺店舖貼出告示/喺Order嘅時候話聲我地知，我地都可以理解&配合
: 咁其實如果所有規矩都列哂出黎，貼哂成間鋪都唔夠貼啦

之後仲細細聲繼續喋喋不休，當時坐低咗唔係好耐，真係想即刻走人..好難受

同朋友2人分享1個甜品，就算唔係疫情期間，分開餐具用都算正常吧?
我地都只係想要多一隻叉姐..講到我地好似好無理咁…
如果你話唔share得..咁我地都唔會勉強要咁做la..

同日俾我地發現佢係佢鋪頭IG有一個叫<一份甜品用4隻叉合唔合理>的投票
但事實上我地只係要多一隻叉姐...搞到好似我地做錯左咩野咁..
而且仲開post話我地無理取鬧..

就算佢係黃店，但咁嘅態度，都真係不了..
冇辦法支持，唔值得貼錢買難受…
你地要去的就自己諗諗...

感染武肺入佢數

推佢老母臭閪
黃店嘅害群之馬
原來EQ一路有問題 俾意見嘅都係閪客
快撚啲執笠啦屌你老母

Lm

老細話大家屈佢係黃，手足自己on9黎幫襯佢咋

宜家係咪想做埋藍絲生意

麻煩大家「一期一會，下次唔見」

開到(2)

98881422
樓主pin this

幫推

淨係不斷 " 老闆「我」" , 個陣八婆八公味已經浸曬出來

仲死撐話樓豬拎多隻叉時態度差先咁 , 老闆「你」呀 , 個客人好地地黎撐黃店 , 會唔會碟野黎到想問你要多隻叉都突然態度唔好呀 , 作都作好少少

push

全港首間為左枝叉輸咗間舖既coffee shop

細腦 一定推撚到你執笠為止 放心

懶人包點可以冇腦細張靚仔相

仲有呢個會員同個腦細ig覆人一鳩樣都中意哦人
唔知係咪本人黎，貼住先

漏左老細’道歉‘story 同 疑似老細上嚟洗白

啱架啦
下次攞杯水要隻叉
可能要跪低求佢先叫態度好

又唔好咁講，人地都係話冇利用黃店身份去叫人幫襯

請腦細繼續保持態度

唔係9衝黃店 係淨係會食黃店

可以改名叫冇叉用

哦

大家記得打去問左有無叉提供先去

想食兩家茶飯？

冇叉用黃店(3)

老細惡撚到

腦細：Noted

多謝 聽日會打去卜位

藍店不了

食環署
如你對本署的服務有任何查詢、建議、要求或投訴，可透過以下途徑與本署聯絡︰. 電話: ☎2868 0000 或☎1823 (兩者均 ...
電話: ☎2868 0000; 或 ☎1823; (兩者均為24小時熱線，由「1823」代為接聽)
地址: 香港金鐘道66號金鐘道政府合署44樓食物環境衞生署總部
電子郵件: enquiries@fehd.gov.hk; (此電郵戶口由「1823」代為處理)

咁撚串賣身家交租啦
為左隻叉無左商譽
無人做生意叻過你
死番去做廚房啦真係

國安處已報 留名睇閪腦細被捕

推到佢仆街

係全間鋪得1支叉用

佢啲思維根本藍絲黎
永遠回覆淨係推卸落舊post樓主
完全冇正面回覆
道歉都道得閪撚到林奠咁

繼續追擊

ok，解到。

咁post 1 既手足想要支叉係咪無理指控先

幫襯佢個陣仲要開story公審手足？

邊個指控邊個先

腦細 其實成件事可以小事化無
但你又柒到要公審 自己搞大件事
我諗歷史上得你一個柒到
為咗支叉 無咗間鋪

簡直係師承林奠

唔好推，對唔住囉！
咁係個客噪撚住嘛

其實用腦細「我」既邏輯1個人用多過1部電話已經係錯撚晒

老闆「你」，可以諗定新鋪改咩名

呀老闆「佢」好撚臭串
睇到字都燥

老細？

呢個可以成為一個經典

你地扮夠未

Hi 腦細

我宣佈再去食呢間野嘅人全部都係曱甴

贏咗支叉
輸咗間鋪
值得咩

推推推 推撚到上報

冇話過係黃店，啲人以為係啫

客人「我」係唔會放棄

問我做咩？哩度除咗店主之外，個個都入嚟屌佢架啦
都話態度差係一回事，黃唔黃係一回事，唔可以因為店主ON9就話人扮黃架嘛

你咁多frd有fol佢

呀老闆你真係等汁粒啦

講開又講
九龍城果間奶茶檔
叫茶理史
又係好鬼閪

我之前去買香宇奶
收銀果隻肥妹閪到不得了
全程一隻字都無對我講過
沖出黎果杯奶茶淡而無味

推 你老母饅頭店 一支叉都唔撚比我屌你老母

其實做黃店，大家已經有好好優待
大家都無條件信任你支持你 屌黃店通常會比人屌番轉頭
好撚著數
但肥Chris就話「黃店唔代表要比人批評」 用黃店個名做擋箭牌扮弱勢wtf
連d黃衛兵盲撐黃都唔撚幫你真係執7左佢啦

笑撚到我就死

連登仔我地係唔會再推

老細有額外服務比隻叉人
所以隻叉都係輸咗

黃page
Btw推

呢個真係個別例子
人地咁多分店

「我」作為一個消費者
係有我自己嘅原則
唔鍾意就✋🏼✋🏼

有飲過茶理史 應該員工問題
我飲葵廣同旺角不下十次都正正常常

最衰都係啲閪客

「我」留個靚名先

樓主pin佢個ig連結啦 直接入去屌柒佢

佢好自私啊 上個po有人講
條肥撚怕同行搶佢生意就屈手足係藍店
咁嘅人都叫黃？

正宗關佢叉事

觀眾「我」動左氣
表示歉意

上個post最尾話一齊屌個條友呢
屌一句就走咗
喂，返黎一齊屌啦
你轉得咁快，跟唔上呀

快啲推上熱門啦

打幾隻字都可以咁撚閪真係第一次見

「你」唔好咁chur啦

屌你 個樣閪到震

Feel到係覺得自己好叻 好有自信
但係其實蠢撚到死個D人

新po 要講多次
記得open rice 刷評價

為咗支叉 冇咗間鋪 值得咩？

叫佢收撚皮啦舖頭有冇cctv呀？夠唔夠膽拎出嚟對質睇吓邊個態度不太友好？
原po雖然一面之詞，但你條串柒柒嘅腦細就係各平台上留下串客屌客嘅閪人足跡，on9先信你啦

閪到出汁

老閪：
咁咪唔好幫襯囉
間舖唔需要閪客
👋🏻👋🏻拜拜

推 推到執

推

1823有無人做
無人做我做
聽日搵人打電話買叉

餐飲基本功 做人做pr 冇樣得

分化五毛pr blocked 拉

佢個樣中左幅射定點

「老細」我唔會因為你呢個西客執笠架

真係相由心生

嘩
老闆「佢」咁靚仔㗎？

老闆「我」

收皮了

連登仔都敏感咗

先唔好講4支叉單野係咪屈
根本要4支叉都無問題
叉ja wor你理得人做咩
可能人地慣左分叉食唔同野呢

條頸肥到

咩語氣黎
點解可以每個回應都覺得自己高高在上咁

哦！
我唔係老細，不過關你撚事咩
你就係閪客？
唔好幫襯呀
👋🏻👋🏻拜拜

個閪樣又幾閪喎閪Chris

連登仔最鍾意趕盡殺絕同路人

地球唔需要閪老闆
拜拜👋🏻👋🏻

我地都直接收佢皮啦咁
教佢一個現代做人做生意既道理
貼左上網既野覆水難收呀

都係果句
唔係黃店就大晒
要做好本份 尊重自己份工

留意返個po有幾多5毛先

d態度西撚到幾時執

員工問題
我飲開果間好有禮貌

全港有幾多閪客

正，又有新玩具玩

好心佢咪除口罩影相啦

關咗留言 柒到喊

多到傻

個老細幾撚串wor

最憎呢類老闆
一支叉都斤斤計較
明明眼前係兩個人share就攞十個人share做例子
有十個人就唔會share一件曲奇啦
舉例都唔make sense

老細話自己唔係黃㗎
趕盡殺絕個藍老細都好正常啫

啱呀咩都係個客錯哂佢啱哂佢最冇責任
仲好意思係ig段文度拎啲nice過佢10倍嘅員工出嚟打溫情牌知唔知個醜字點寫，點解啲員工可以對客咁好呀老闆「你」自己做唔到

留言已關

Ig靜俏俏關了留言

張圖最好笑係
本身個客係讚緊佢
老闆「佢」就紅事當白事辦
無啦啦走去屌鳩個客仲叫人唔好黎
真係痴撚線
佢仲要自己係fb回應
肯定講完覺得自己好撚型

屌我睇睇下ig留言佢幾個post都block埋留言添
點解咁on9仲要做火上加油嘅野痴線

咁撚樣衰一定唔係手足喇扮黃姐

閪Chris咁撚快縮返入個閪到呀

唇茶漏咗我哋單 令我哋呆等咗兩個字左右
之後猛咁say sorry
仲畀咗張卷我哋下次free一杯

上佢post有個人講得好啱
見微知著
兩個老闆爭好遠

報佢個樣比國安

第一個留言咪已經係

條撚樣又開始封comment+del

根本10個人都各有叫杯野飲然後share都無咩問題啦
人地消費左
試下味唔得既

作咗首新詩，個名叫《悄悄》

《悄悄》
悄悄換上新Menu
悄悄收埋啲叉
悄悄po story串鳩客人
悄悄閂咗留言板
悄悄開返留言板
悄悄刪咗串鳩人嘅留言
悄悄刪咗投票
悄悄道歉
悄悄哦
悄悄的「你」執笠了
「我」悄悄的恥笑

真然後樓豬又真係靚仔

縮啦縮啦
「你」見字好好反省自己啦屌你老母
出黎社會咁撚樣做人

無得comment 了

老閪「我」唔需要你地依班閪客，以後咪再黎

咁個topic咩事

有無人知攞叉班客態度西唔西？

本來覺得呢d網絡糾紛一定要睇哂兩邊先

但係老細咁串 唔幫lu

利申：
最q憎d員工係間舖自high
一係你收舖慢慢玩
開門口做生意就認真d

老闆chris係咪知自己搞左壇大獲野
關撚左留言
唔知聽日班員工點呢

老細(佢) 岩先先話自己唔係黃

推到有3 咁撚臭串

Cap曬圖啦
戇鳩冇極限

推 推到佢執笠

態度好就唔會有post 1
唔上網屌人就唔會有post 2
喺facebook指出問題，就話唔歡迎閪客
佢趕絕自己

戇鳩仔有樣睇

d狗好鍾意掃黃店

唇茶好正 幾好飲

del埋story
係度推到你仆街呀傻仔chris

執笠

外賣咖啡
公司幾百人，日日萬歲！

起碼人地拎多枝叉 佢就出story屈人攞4枝先囉 好撚唔誠實

你間舖圖書館嚟㗎？大聲講嘢咪叫人細聲啲囉 馬後砲咁樣好睇咩

個腦細真係有趣 10句野有8句講出嚟都係嬲屌
就當真係樓主屈鳩腦細你 佢又真係冇禮貌
但見到咁樣覆人FB留言都知咩料
寧願個個留言都覆啲咩多謝支持 下次會做得更好 呢啲format野仲冇咁嬲屌

譚文豪學咖啡喎
無標榜自己黃店都論講得出

真係好撚憎呢啲閪格既老細
想扮有個性唔等於無禮貌互相尊重姐
搞到咁完全自己攞黎

老細...比次機會啦老細...
對唔住呀老細...
好想幫襯你呀

以為心口部機救到佢

有野爆？

追甩左，邊度講？
條仆街唔撚比人留言

舊post樓主澄清左
再加上呢間野黑歷史唔止一單
個個回覆都閪撚到爆喎

而家真係道歉都冇用 直接執笠算啦
「我」唔會去啲咁閪嘅咖啡店

做老闆做到你咁孤寒咁柒
推到你條仆街上報紙

做老細都唔識行埋去叫客人降低音量 最後先比說話人聽 對成年事無幫助 抵執

衰撚過藍言論自由都封埋

Jobsdb

要好彩依家係凌晨
如果依家係朝頭早嘅話...

俾人拆穿咗之後，未做藍絲生意啊

做兩家茶飯真係Fat Fat

所以樓主到底係拎左2隻定4隻叉

男人老狗斤斤計較

智力測試器黎...有帶既通常都...

打去問路叫外賣

咁想執笠咪幫下人囉

建議大家唔好再針對佢黃唔黃
一陣俾佢spin走佢態度閪亂屌客就唔好啦

唔好屈我黃店

所以話呢啲撚樣點會係黃
佢既言行舉止反應全部露曬底

👋🏻👋🏻拜拜閪客

一定因為扮黃賺咗唔撚小錢啦，
三分顏色上大紅以為自己好撚威可以屌客。
以加柒撚咗啦

好詩好詩

推到朝早

哇個ig連留言都無得留

佢呢句先最好笑
唔係話黃店就要接受同忍受一啲無理指控

係呀 對於客人黎講係囉
同埋雖然你冇標榜自己係黃店
但一定有唔少人見你係黃嘅先幫襯囉
唔通貪你態度閪？

IG Story
佢話冇標榜自己係黃店吸引人去

大大聲恥笑ok?

重要上撚左連登熱門

幫手推下

老板咁撚小氣單單打打
大家咪撚幫襯啦
佢唔做連登仔生意呀

人地食飯夠攞多幾個碗仔啦 幾個人咪攞多幾個唔通啲餐廳姐姐又唔俾咩
啲姐姐仲好態度過啲後生仔
仲係到死雞撐飯蓋

推到佢開門

有冇fb屌鳩佢

即係「我」冇做錯到！

可能以為自己好似澳牛咁

攞支叉態度可以幾西呀？
一黎就屌你老母比支叉我咁？？咁搞笑既話無其他客出聲？？

(越答越長但唔好意思，呢間嘢我去完一次真係無回頭）
首先剩係睇樓主標題，我已經有好深感受。真心而家好似做人又好做餐廳做乜生意只要話自己係黃，就好似真係大晒咁。
朋友開餐飲低調請手足，請完返黎唔係做完幾日就唔見咗人，就係工作表現嚇死人；
我自己做客專登搵黃店食，小店仲會更加想去撐下；嘢食普通，收費唔普通，仲要估嘢嘅人又係無禮貌無sense，唔爆場嗰陣真係一人坐一張枱喺度拎部電話打機⋯

好講番呢間啡
利申屯門牛，嗰時見佢裝修緊都好開心終於又多一間靚啡開喺屯門，等佢開咗有手沖飲諗住真心正。
終於有日入去問佢有無豆賣，佢話都有嘅； 我問佢係咪得擺咗出黎呢隻，佢話係不過呢包係display嚟，啲貨甩咗運期，應該聽日會返貨。
咁我聽日又真係再去啦，我話琴日都黎問過，你返咗貨未啊～
佢先如夢初醒咁話「丫⋯係喎，你唔講我都唔記得，丫點解啲貨仲未到。」
下？ 你做老闆都幾好笑喎咁佛系。

然後有一次同埋啲朋友終於入去叫杯啡啦。
間舖就真係 200呎細細咁，基本上都一眼睇晒，無盲眼位。
真係可以做到我入到嚟，佢係完全唔會問你幾多位，當你透明咁你自己搵位啦下。但間舖係完全企唔到人（一企就阻住唯一嘅走廊），根本就係要你企喺門口。但又無話叫你等位啊，攞飛啊，乜柒都無。
但朋友話等一陣啦，咁又等到有位。上一手係一個爸爸帶住兩個小朋友坐嘅（櫈又係高櫈，小朋友慢慢咁落地，執好晒啲嘢，爸爸自己將啲杯啊碟啊丟落垃圾桶）
到我地三個去坐，真係可以一枱一地都係啲蛋糕碎餅碎，但佢唔會抹嫁喎。
咁朋友一個去叫嘢飲，我地兩個就自己幫佢抹埋枱settle down。基本上個我地張枱同個bar就係你撘巴士，左邊同右邊嗰排櫈咁嘅距離，隔得條走廊。
真係可以沖好我地三杯嘢飲， 就咁擺喺bar枱，係連講句「green tea latte」都唔嗌下。

坐到中段，有枱客走人，咁個客又自己執番啲杯啊碟啊諗住去trash；
咁啱老闆又喺bar度行出黎，個客以為老闆黎幫手執枱就口講「唔駛啦我地自己執得啦」
點知老闆話「梗係自己執啦，如果要我地執埋枱，我收你加一嫁啦」
我聽完，以為呢個係熟客啦⋯咁你正常係friend係熟客，講完呢句都互相疾下或者講句 下次見啦！咁丫⋯
點知係無下文嫁啦。即係唔係熟客黎嫁！
我嗰下真係屌左出聲，口up up 同朋友講「喂佢真係以為自己好好笑啊？咁我幫佢抹咗枱係咪要收番佢錢？」

從來我都唔寫，唔信 openrice嘅嘢，
連呢度都係茶餘飯後睇下熱門就算，真心唔知邊啲係打手邊啲係假膠。
但今次講呢間嘢真係要出下聲。因為唔好理顏色住，根本呢間嘢就唔應該開大門做生意！！！！

你啊！懶好笑嘅腦細啊！！ 如果你對你自己啲啡有信心，但你完全唔識咩叫服務業嘅，咁你自己留番你啲咖啡嘢做興趣自high 算啦！！！
唔好阻住個舖位！唔好消費黃圈！同埋唔好再影衰香港嘅咖啡業 + 餐飲 + 服務業啦！！！
永遠人地讚你舖嘅嘢你就take，小小投訴小小意見都多多藉口去撐自己！！俾多隻叉又話係extra 服務，咖啡師有人探班吹水食嘢又話好合理！！

預左未必有人睇，預左俾人話係打手 9 up
但真係不吐不快！

唔好呀，老閪「佢」收埋咁多叉都唔知想做乜，可能係要準備武裝起義

推到執笠

屌

老闆道歉唔係因為自己拒絕俾叉
或者為對客人不禮而道歉

佢道歉只係因為「出咗story」

屯門區環境衞生辦事處
新界屯門屯喜路1號屯門政府合署1樓及3樓
電話號碼：2146 8642
傳真號碼：2452 6559

pin this啦

一睇就知你無做服務業/飲食業

各位連登朋友唔好意思🙏🏼🙏🏼

老細「我」今日的確有嘢做得唔好，但難道個客又一定啱曬？🧐🧐

顧客態度唔好，作為老細嘅我心情難免會有啲唔好

p.s.我唔會因為一個西客而執笠嘅

我哋好想知個事實呀老細你講返事實嘅真相俾大家知呀，例如公開CCTV or搵當時在場食客做證，如果你真係冇錯，我幫你一齊屌返原po樓主又點話

你一定錯哂

邏輯好精晰

就咁睇都feel到係真 條友咁撚閪真係唔出奇

佢都唔覺得自己錯
將所有錯瀨落個客到
咁撚菇寒咪開舖啦

認真 呢間垃圾一早要執

我睇哂，一句講晒老細弱智抵執

想問老細
要支叉有幾閒，殺咗你老豆？

冇叉用班員工可唔可以回應下啊
你地搵定工都得啦

樓主pin

真心唔好比機會佢ok?

呢間垃圾
去佢地facebook留個不推薦先啦
IG又淆封留言

佢最新聲明話從來冇標榜自己係間黃店去叫人幫襯
講到好似個客人係因為黃店先會開聲問佢攞多隻叉

咁逼啲枱夠唔夠1.5M架
好驚喎

老實講咩店都應該be humble
尤其咁嘅時勢，又唔係多客過人又唔係大舖佢憑乜可以咁大枝嘢 仲有衡量返成件事係有冇必要搞到咁肉酸？最先係個閪老細出ig post去恥笑原po，原po頂唔順先擺上連登講架，邊個逼害邊個在先要分清楚
要無腦盲撐實得架，繼續支持劣幣驅逐良幣囉

有睇哂 巴打語重心長
我一定會推撚爆個post 推撚到個個都知呢間閪鋪
推撚到佢執笠！

老闆割同路人蓆啊

要隻叉話係額外服務已經係痴撚線

老細「我」絕對係好好笑

撐你呀
完全明白黃店唔等於大Q晒嘅道理
真心為佢好先會講
佢咁嘅態度真係all the best lah

人地ig 置頂story就係譚文豪學咖啡
咁都話無標榜黃店

睇完覺得個老細真係cls
eq 低就咪撚學人做生意
好撚彩冇幫襯過呢間閪店

你話曲奇有牛油紙包住唔俾叉就算啦
屌你 人地食蛋糕都唔俾叉真係好撚on9

對唔住老細...比次機會啦老細
我仲想幫襯你呀

呢啲仆街值得執笠

咁樓主係咪閪客？

上個post有幾個reply都好精警咁講到
當一個叉都咁度縮時，你信佢賺到錢會攞去幫手足

點拆？佢自己講無人屈佢
服務業/飲食業既行家

收你加一個度笑撚咗

不如你追咗po先再覆

睇佢地最新story就知100%係佢地唔岩
所以先會求其話人咩大聲無禮貌呢啲fact check唔到既理由黎想搏網民各打50大板
屌你老母當客人係狗咁恰
執柒左佢啦仆街

「收你加一」句嘢
同個老細係fb ig語氣一模一樣
都係咁撚柒閪

佢IG封哂所有 comment, 可以點算

有無做過都好啦, 就算真係閪, 係咪值得出ig story叫人投票想公審呢?

做過服務業既其實根本唔會因為一支叉而發到咁大

之前就story話人地問佢拎4枝叉，依家又話係2枝
咁咪即係承認自己作大數屌好心啦做生意做到要上IG圍爐仲要講大話，真係知唔知個醜字點寫

老板出來了

聽朝連場好戲

有比一隻
不過要拎多一隻就係額外服務啦

補充一點 之前篇文可能講得唔清楚
我地總共有兩個人
每人都有叫一杯咖啡
再另外各自叫了一份曲奇同一件蛋糕
但佢俾得一支叉 所以想拎多支叉share食姐

Facebook 留言不推薦
等佢地評分變低

hi chris

拆咩 我都唔係幫老細
你唔見我屌佢d伙計自high咩

單論嗰兩句姐
聽埋你噉講，呢間鋪就有啲做作

最撚憎呢啲閪舖
咁撚串

我有話個老板唔鳩？
依家係想知樓主閪唔閪姐
兩者independent架喎，on9?

香港最多就係西客
老細咁有自信唔會因為西客而執笠？

樓主出現了

Google留埋

花生好好味

推推推

佢logic係
食曲奇用叉就係無理

想要叉買多份雞批或者蛋糕
曲奇就係唔會有叉
你繼續要求拎叉 =無理、取鬧

我只係嘗試理解老細思路

好樣衰

個腦細無啦啦話4支係咪精神分裂

Pin 依個！屌你老母垃圾舖頭黑店
呀老闆係唔係以為自己好幽默呀？好撚柒呀 唔單只係因為一支叉令到你將會冇咗間舖 係因為你個人格一路都有問題 只不過係未收皮姐 而家就一鋪收你皮

聽朝大把叉俾腦細自己咭大脾算啦

佢都好小人吓
一閂comment 二百幾個屌佢嘅留言清空曬
公審人啲story又del咗 廿四小時後個所謂回應嘅story都會消失埋 隔一排係完全可以當冇發生過呢件事照常吸返客 一啲悔意都冇 見風向唔撐佢又唔想認低威 就想默默抹走歷史當冇事

嘩 屌你老味咁撚臭串嘅，仲唔推撚到你仆街

Facebook 都close 埋？

不如鋪頭改名做閪coffee 可能好多閪客慕名而去

佢可以開餐具鋪 賣叉
未輸

自己帶餐具去啦
唔係收你加一嫁

可能有人教佢咁做，算幾醒
不過佢放心連登仔唔善忘

tbh, 又唔係即棄膠叉，就算total要四支都唔過份

樓豬： 補充一點 之前篇文可能講得唔清楚
我地總共有兩個人
每人都有叫一杯咖啡
再另外各自叫了一份曲奇同一件蛋糕
但佢俾得一支叉 所以想拎多支叉share食姐

疫情下 衛生啲 都叫閪？
我閪你老母啦

一期一會cafe

唔緊要嫁呢到留晒底
同721 一樣永遠唔會磨滅

藍屍係咁咩民主呀言論自由識條撚咩
唔啱聽老闆「我」咪block9你班閪客，歉「我」就唔會道架啦

其實如果老細唔係咁撚串呢

可能我真係會信老細多d

因為港客西就出哂名 一支叉可能只係爆點

不過香港地 客西餐廳仲西

睇見佢d回應真係講句 「抵撚死」

俾錢你賺緊架老細
好似要你義務服務大家咁
On99

屌你老味好聲好氣叫你比支叉都阿支阿佐
原來係你眼中咁就已經做咗西客，唯有叫身邊啲人唔好幫襯啦，費事閪親你

Ig公審緊係講到有咁慘得咁慘
唔係點圍爐笑客

係

一開波咁做就work, 係ig逐個commect串完人先清就唔work la

已經搵唔到 諗住悄悄地叼淡件事

下次記得自備枱櫈
同埋我哋不設找續的，收多咗係老細我嘅本事

就係呢啲賤種整臭黃圈，消費個名就叻

屌...個PO睇極都睇唔完嘅喂

Google評分急起直追

建議間嘢轉行澳牛路線用屌客做賣點

黃店唔會錯
一定又想抹黑！5毛！
各位連仔一於繼續幫襯！

唉話自己黃，但係言行露曬底

唔撚洗驚 圖已cap 幫佢長期置頂

被人屌到淡就真

有基本俾一隻
要求要多一隻係額外服務
「我」腦細有權唔俾

屌佢老母真係以為自己好好笑

如果原po係閪客就會話佢唔俾叉咁少事啦
直接屌間鋪態度差搞掂

唔係大大聲話自己岩嘅咩，
咁勁使乜熄留言呀

悄悄地關閉了comments。

幫佢開返個page又點話

咁得番openrice

其實真係好憎呢d懶有性格，其實係無黎禮貌尊重冒閪舖
你對自己工作有要求有性格無問題，但淨係識串同懶幽默抽水呃like就好噁心囉
不過總有一大班黃豬覺得好型繼續撐既
諗起水門閪渣狗個班

佢而家del都無意思 已經留哂底
有本事del埋呢度囉 但我已經留哂底

認同呀巴打

我自己都係做餐飲+服務出身, 都明d客可以無理取鬧到咩程度
但見到老闆咁樣圍爐真係

唉做佢d員工都要諗定後路

推到執笠為止

[url]

[/url]
條片大家留左言未

啱啱google留左
dllm，咁撚樣都仲有4.5星
大家請跟隊做野

屌 早知我將利嘉閣嗰單嘢擺喺度啦 擺喺時事台明顯嘅是非對錯居然有負評 但又冇人出嚟駁 仲要間唔中應付痴線佬啲歪理

加入渣家軍係唯一出路

個老闆真係傻撚柒柒咁
下下應人都扮個閪款 ： 作為老闆、 老闆「我」
咁撚樣應人

我地唔做鳩佢，估吓ig comment既巴絲打會唔會放過佢？咁口臭自掘墳墓

pish比屯門既朋友仔

熄埋Ig 留言係度單單打打

老細我話比你聽

你唔好諗轉去藍營

藍屍有得去starbucks / 美心/ 大家樂嘆屎水

係得黃營會特登幫襯小店

佢仲有間舖喺到

黃色搵笨圈

真係好想知係咪真係個個入去食都係會有咁嘅情況？
之前去都係遇到你呢個問題
仲要嗰日我哋仲要俾人打咗尖
人哋直接行咗入去坐低咗
而我仲喺度戇鳩鳩企喺門口諗住佢會問我幾多位
呢個情況下因為好想試佢個Chocolate muffin
最後我都係坐咗入去
食咗佢個muffin同飲Green tea latte
btw冇我想像中咁好 包括Staff嘢食同埋杯latte

客人「我」聽日去幫襯佢杯咖啡但拎叉飲先

我幾撚時話佢要多支叉閪？
依家係人地老細話佢語氣唔好，講野大聲
唔講以為你地當時在場

利申：有去ig屌鳩個老細唔俾叉
但樓豬係咪閪客事實係得佢地幾個當事人知
所以咪問佢問野個陣係咪閪
唔知做乜撚你地要起曬鋼姐

開頭都還可以 當條友有幽默感
但中後段離譜到
不過條友都估唔到自己盤生意居然係衰喺嗰叉手上

以為長文無人睇添

講真如果係樓上態度差問佢拎多枝叉，我當你
「dllm無叉點食啊！俾多枝叉黎啦屌你！」

以腦細又衝動又易嬲，又咁鐘意出story黎計，個story 就唔會係問人認為要咁多隻叉係合理定無理啦，
直接就出story 話「問店員要枝叉應該講 唔該 定 dllm ？」咁啦！
或者直頭已經自己主動爆晒出黎話今日遇到好無禮貌嘅客，乜乜柒柒啦。

真係連最後個story 好似道緊歉咁，然後都仲係撐緊話自己一直 serve 曲奇都係有牛油紙都無人問要叉，就講到自己無問題⋯

問你要隻叉咋！唔係問你有無叉用啊唔駛咁大反應嘅啊腦細！

同一路線啦
你就係食開屎嗰班。jpg

又想抺黑！黃店唔會有錯！錯果個係你！5毛
一陣連衛兵出手就死

都冇收你加一

屌 竟然係呢間
我同女朋友都覺得佢哋d野好好飲個雞批都唔差
去親都會po上ig吹奏前前後後幫襯過好幾次
私心希望唔會因為呢件事而收皮
老闆出少句聲當幫忙啦on9

Feel 到個老細本身就係閪客黎

又話個客拎叉語氣無禮貌，咁點解要投票2個人4支叉合唔合理，前言不對後語，重點就係唔想比叉

openrice 開唔到佢間舖嘅？
多人入到收左皮？

屯門飲啡地方雖然唔多
但起碼有兩間

隱啡，都係好細間，何福堂站對面
BYOB，井財大舖，長期排隊，仲有豬手意粉食

已經唔計c/p值甚高既白羊
同新開喺力新大廈嗰間唔知叫乜咩

去得cafe 都係想chill下
同frd 傾下計
飲得咁辛苦
做乜要貼錢買難受
平時仲受唔夠?

不過有時做服務既同個客都有禮貌係幾鍋心
去旅行會比較多遇到呢啲情況

咪撚呀 我有首歌好鍾意聽就叫一期一會 聽完去search一期一會到底係咩意思
wiki: 一期一會是一個源於日本茶道的成語，意思是在茶會時領悟到這次相會無法重來，是一輩子只有一次的相會，故賓主須各盡其誠意。「一期」為佛語，指人的一生；「一會」則意味着僅有一次相會。「一期一會」勸勉人們應珍惜身邊的人，珍惜每一次的茶會。

腦細佢撚有珍惜過啲客咩 咪侮辱咗個term

咁樣都可以唔收皮
香港人都係翻大灣區啦

希望老閪「佢」唔好咁唔開心啦，早d瞓，聽日準時9點半開鋪派叉請罪

老細會因為一支叉而執囉

其實睇OpenRice食評同啲野食賣相都ok
不過個老細EQ咗撚低間舖都玩唔到幾耐

印度系就有佢份 叉都冇

2.8喇

老闆「佢」聽日仲夠唔夠膽開門做生意

頭先4.7，繼續推

佢ig留唔到言

True

苦主

杯啡梗係自己沖啦，如果要我地幫你沖埋，我收你加一嫁啦

Sorry漏咗老闆「佢」後面句下次唔見

我見到4.3喎?

佢地有個共通點係出post 個tone 勁撚似
串柒柒 自以為是

攬住啲叉過世都得

而家block埋留言就會有post 3

仲要戴住舊智障機知咩事

做多咗啦弱智仔

有道理 如果原post樓主有講粗口佢仲唔追撚住黎咬？
不過原post樓主講既野都正正常常點會懷疑佢

部機真係智力測試黎

老細「佢」del晒所有野過兩日就扮無事啦
下個月打返幾句香港加油又一條好漢

推！

以為close哂所有野就無事？
我地咪轉場google/OpenRice 囉
就算淨係連登都夠你慢慢玩

建議Ching搵啦啦臨搵個第二間同女朋友仔去

嘩屌佢把聲
同性格一樣咁八婆

其實樓主上個post有回覆話係用正常語氣問
但你條撚屌打手肯定會話人哋9up
加油啦腦細聽日幫你打1823

老闆收皮認真道歉好難？
過兩日就冇人提啦
宜家咁搞真係推到執笠

澳牛拎多隻叉都唔會比人屌啦

乜撚嘢疫情 武漢肺炎 都唔夠膽講 屌你老母閪

其實俾完支叉 再叫樓豬講野細聲啲咪得

ig 冇得留言....
我想去幫襯....但係聽講唔比用太多叉,想知自備叉有冇得平

其實最近有去多咗隱啡，但嫌個環境太逼坐得唔夠舒服

係呀
我係老細我死全家
如果我唔係老細 你就死全家
祝你好運

「我」道咗歉啦！敏感咗！

係咪未更新到?

如果問得閪佢應該係出po屌人無禮貌
而佢係投票比叉呢個問題喎
個老細對答明顯一向閪同臭寸啦

下次杯都要自備
雖然都冇下次

嘩屌原來老細以前做國泰
做過服務業都咁撚閪真係不了

真
我以前唔會特登走去幫襯小店

叫佢去食藍店算啦，都係屎無分別

有咩黃店啡介紹

應該係，你直接用Google Maps睇啦
而家2.6，睇住佢一路跌好爽

因為...
老闆「我」都冇錯做咩要道歉而家係個客「佢」貪多我枝叉仲嘈嘈閉，責任全在客人身上（同隔離啲內鬥舖異曲同工）

咁耐都未見到4眼仔張圖

建議閪老闆聽日免費派番一萬幾千隻义平息民憤

你梗係唔係，因為你係腦細隻狗

如果個客真係無禮
而老細「佢」真係咁有禮貌同埋人格高尚

相信個Story會係:
請客人喺店內食嘢要注意聲量
向員工要求時亦可以互相尊重

而唔係咁樣投資
老細「你」都係執柒咗佢算啦
句句都閪又唔接受意見
句句老細前腦細後知唔知真係好撚柒

有間係深水埗開24既黃店Dog99 Coffee
質素都幾impressive

大家留意下tag左佢地既post
有啲飲食page有分享佢地 可以留言話比大家知發生咩事

硬件無計，但至少 soft part 做得好好。
咖啡師真係會同你傾下隻豆，上次去買豆又會介紹下，連處理方法都講得好detail。

同埋至少人地係正正常常做生意囉
你唔駛擔心今日去完，問佢拎多隻叉，跟住就見人用舖頭ig 出story講自己先

做乜咁撚驚呀戴頭盔
我識佢我都死全家好未？
否則就你死全家啦

想睇老闆啲回覆定上個post 先有
不過搞還搞 又報食環又報國安好on9

我google map都仲係見到4.3

再帶女友去，邊次唔好彩撞正老闆「我」黎m
被閪臉臭串屌，真係霸氣盡失

佢做back end office 咋！

離開國泰
如果佢自己係空少出身嘅話都幾可悲
serve客都唔撚識 當自己係大帝？

支持樓主

出現了

聽朝起身會唔會跌穿2

Ig 閂留言
FB close 埋
OpenRice 都上唔到

如果理直氣壯，真係會咁驚咩

比啲骨氣
堅持吓，同啲閪客「我」繼續理論吖嘛

我睇吓 幾時可以close 埋個google評分

又好似真係幾吸引
但一諗起個老闆就 不了

[咖啡撚] 全港最大 黃色咖啡圈 地圖上線啦 ~~~ 光復香港 時代革命

食環見

竟然開24搵次試試佢

等全家收屍啦廢柴
無point咪抄下其他巴打啲point囉
老屈我係老細 唔死全家都無撚用

屌條柒頭諗住串串共有人會bye
人哋做咪得你做咪柒囉
飲咖啡都係想舒舒服服攤唞下
你條撚樣串串共
咩mood 都冇晒啦

腦細仲在生嗎？
可唔可以分享下拎住支叉睇住間鋪執笠係咩應受？
要唔要轉行賣叉？

希望收到皮啦 死閪人 仲話人閪客

繼續，想睇下你可以去到幾癲

佢都幫推
放過佢啦

道歉態度人唔笑狗都吠

躝啦肉撚酸
btw多謝幫推

Thanks
~~~ 光復香港 時代革命

柒西
屌你老母
最撚憎見到呢啲肥仔樣 好想打柒佢

開到2
老細真係好樣衰
要叉黎食蛋糕有咩問題
軟曲奇就算有牛油紙 其實都有機會滲啲牛油出黎

Kaleido coffee
中文意思係咪「戒嚟依度飲咖啡」？

老細「我」其實係冇錢買叉所以先唔俾

好似係有人咬住唔放
有咩所謂，繼續推

其實比隻叉有幾難

我又唔係老細
推唔撚推我會有影響？on9

腦細呢期紅啦
柒出屯門 睇下幾時柒出新界 柒出新世界

食開屎？

執柒左佢啦
做人冇公關食屎㗎啦

多謝你幫推啫 唔使咁大反應

On9仔

kaleido= kalos + eidos
布臘字kalos 是beautiful 的意思，而 eidos 是 form 的意思

from yahoo知識

呢間黃店串到仆街

打手味

因為一支叉
搞到成班人聲討佢
笑撚死

枱都要客自己清理
你話呢

員工問題 同 老闆問題爭好遠

佢禁咗唔畀人留言？

淨睇個老闆po野d對答都好撚閪

洗撚你多謝咩 肉撚酸

俾足哂面你啦腦細
咁夜都仲咁多人俾你推

Btw幾時執笠？

繼續

老老實實叫kolei-do算啦
串撚過碼頭咕喱

美麗的老閪咖啡

下次追完post先留言啦唔好咁話自己

比曬面推到兩點，聽朝返黎追post3/4

佢不斷侮辱 詛咒其他人
再加一大堆粗口咁
又拎唔出論點
淨係質疑客人「係咪閪客」
同老闆一樣
但由頭到尾拎唔出任何證據證明客人「閪客」

枱要自己執都無咩野，但如果賣幾十蚊杯咖啡枱都唔抹，依家食肉醬意粉啊？我不如去買罐5蚊罐裝咖啡飲完直接扔落垃圾桶仲享受

建議下個post標題打埋間閪店名

好正就算唔係On9腦細都絕對係同一類On9仔

呢d老世就係以為自己開鋪頭唔使受人氣嘅垃9圾廢青

係打手就唔會係下面提隱啡啦
同埋講真 佢d咖啡本身係差嘅 間野本來個評分就唔會咁高

寧寧舍舍見到有條友係度發癲R哂頭

Push

咪分化 拉

推撚到成個屯門都知

我覺得成件事老闆唔岩
但最多自己選擇唔去幫襯就算
唔需要搞鳩佢間鋪/員工
留返d力係藍店身上好過

全香港都知啦

不吐不快
銅鑼灣一間好出名嘅黃店Little Vegas
態度差到好似全世界都欠咗佢咁

一入到去營業時間冇一個人Stand by，有客先起身仲要塊面勁黑 都算

一坐底就話：
除咗嘢食每人最低消費嘢飲一杯

我心諗：一係就最低消費一杯嘢飲加一款嘢食
一係就最低消費一杯嘢飲
乜撚嘢叫做除咗嘢食每人最低消費嘢飲一杯
又唔係唔知中文博大精深，點知你個意思係咪除咗嘢食，每人都仲要消費嘢飲一杯

咁我咪問清楚：想問下咁即係嘢食有冇最低消費？

我絕對冇串，純粹係想問清楚啲
佢居然重複多次嗰句垃圾 個樣仲要勁唔耐煩

果一刻其實已經唔係好想再留喺度，係個friend話留先留
到點餐，咁我咪跟佢個餐牌讀：明太子忌廉......

條八婆：天使麵仲有呢？
我呆咗，到我個friend點完佢就：哦，唔該。

佢每句都有唔該㗎，但你一定會聽得出佢閪到好似老母比人殺咗咁
唔係要你討好個客，但你咪撚將啲客發洩係啲客身上成個場計埋我哋得三檯客，急乜撚嘢
唔係mamaday冇位我係唔撚會幫襯呢間垃圾
埋數$3xx，服務同食物質素都冇，個天使麵勁水完全唔值呢個價，完全唔知點解身邊咁多朋友幫襯

見佢得三檯客真係勁開心，希望佢快啲執
死八婆咁鍾意染髮咪撚學人做飲食業啦不知所謂 黃店真係唔係大晒

仲要住屯門話想俾屯門友有個地方’開開心心’飲咖啡

得咁少dislike?

到底因為一隻叉而搞到執笠
老細依家係一個點樣嘅心情呢

你呢個發言喺呢刻好危險

雖然佢係閪 閪到我都同啲fd講咪幫襯 但電話騷擾留翻俾啲狗就得 用啲心力時間去搞狗好過搞佢

明白

呢個真
藍店有問題個時 都冇人主動1823
依家一推到兩個post
果然批鬥自己人最快

由間鋪自己收皮啦

呢間野我都想講好耐
唔好食+班staff成日講野懶有性格

藍店咪又係老闆唔啱，唔通啲員工話事去奶咩

牙Chris：梗係自己執啦，如果要我地執埋枱，我收你加一嫁啦

配圖睇有另一番風味

唔好食都算
重要受氣真係on9
不過都係個員工問題

幫你推埋

屌你老母早知我自己入去沖算 谷鳩氣

好似係, 咁大家自便 😂

留意返，老世「佢」話大家屈佢係黃

收皮喇你唔撚識字？
人哋冇標榜自己係黃啊屌你老母

認真不如你開一個post 害群之馬不可留

成個屯門比Chris 影衰曬

左膠我就係留名睇上左熱門有人衝入黎叫唔好鬥黃
出現了

佢唔收加一直接放啲咖啡機比個客自己沖呀嘛
呢啲閪鋪真係貼錢買難受

Agreed,
唔關黃藍事。。。
佢真係西呀嘛

又屈人哋係黃店 佢從來冇標榜係黃 明明黃就應該好自豪

我諗上一個層主係話1823啲藍店
等佢哋收皮

呢間態度西 自然冇長客會收皮
唔洗又玩電話 又1823

話留力唔追擊既人係咪盲撚咗
係呢間野自己割蓆黃圈
而家我地擺到明係推撚到全世界都知架啦
又唔係黃 又咁撚串 又咁撚柒 又咁無骨氣
唔執柒佢仲留係度做乜？

講起屯門最出名
除咗屯門公路
就係Chris

咁講法元祖沾麵呢間閪野都要做低埋佢

黑店就係黑店 服務閪還服務閪
無人屌佢偽黃 只係提人唔好去呢間服務閪嘅黑店

仲有人食嘅咩 唔撚係講笑真係比狗屌

黃藍係政見
態度係良知

Yes, 俾我自己就唔撚再幫襯叫埋d frd唔幫襯就算
唔好因為一時之氣做多左
仲有好多其他野值得大家花時間
當然呢個只係我既諗法

當自己澳牛咩 諗起都嬲

做多咗？

屈手足藍店都叫自己人

on99

上左熱門一段時間就係咁總會有左膠衝入黎
唔好鬥黃 輸民意
搞笑地佢地又唔會認真追個post睇個腦細講左啲乜撚野

屌你老母男人婆
一味係度強調自己幾有禮貌，個客幾無禮
講到自己咁有禮貌就公開CCTV啦

佢blocked user 黎 藍絲/五毛/分化撚
呢啲post緊係特別活躍

其實你講得啱 真係好多嘢做 不過啲嘢太重複 例如TVB戰線 國際戰線 Twitter 推po 其實好多嘢都做過暫時未見到太大成效 難得見到呢個老闆咁撚閪 屌你老母梗係抒發下屌柒佢先

大家睇下重點

你不如去睇完個腦細講乜撚野再留過站
佢講同做既野同藍屍冇分別呀而家禁埋聲

又藍又毛 又分化 咁你去食囉仆街

睇完呢張相覺得好有問題...
先不論呢件事有冇發生
如果有客人嚟過想反映返覺得不善嘅地方 (假設留言者並非惡意玩針對)，正常一間餐廳都唔應該咁樣回應？(更何況係網上平台咁多人可以睇到)，至少用返得體少少嘅回應都得掛

又批鬥
明明之前連登仔自己帶頭話填海華句今時今日咁嘅服務態度累死人 比錢係買食物 宜家就話翻人態度差
公道講句佢係老闆佢咩態度佢自己生意會負翻責任
佢有佢態度 你有你幫襯 西貢有間cafe咪一樣寫哂規矩唔比玩電話
佢又冇收你加一 你覺得啲好食值呢個價咪去 唔中意咪唔去 澳牛咪又係咁
成件事跟本唔關係咪黃店事 宜家佢又唔係偽黃 唔明有乜好嘈 佢啲嘢唔得就自然冇人去啦

cctai全面進場

唔該晒

見到個舖名已經笑撚咗
不過間嘢最多咪難食 唔覺服務態度有問題

無人食藍店 咪無人投訴
至於後半段你就要睇嗰老闆肯唔肯出嚟道歉，如果唔係執得

其實都唔係好洗著重佢係黃定藍定冇顏色
係佢個人根本就有問題
開間食店比個餐具個客都可以咁多野講 on99

唔通你係黃咩
屌你老母 敢做唔敢認
洗唔洗開個post 記錄翻哂你啲言論呀

而家就係要佢負責任
冇話唔幫襯黃店，但係希望黃店店主都唔好覺得自己係黃店就可以為所欲為

有冇追po
話人屈佢係黃都講得出

間嘢有無講明唔比拎多支叉先
又係呢啲唔明有乜好鬥
受氣嗰個唔係你啊嘛
企係高地托咩

我唯一一次中伏下晝去食
有個staff喺隔離枱訓覺
又閪口閪面唔想做咁喎

啱啱先認真追原來已經推到2 仲要冇盲撐 擺喺時事台又負評同盲撐

咁有態度做咩又縮關留言關fb？

Cctai進場 你小心俾人屈毛

態度差係一個point;
第二佢擺客上ig 公審；
第三佢話食客屈佢係黃店（即係佢本身唔係黃店）
第四出左事又閂留言 閂fb 扮冇嘢

一隻叉升咗幾錢 坐咗幾十年監唔知物價

屌 呢間真係要入黑名單
上次去同你經歷差唔多 我諗係同一個人嚟

呢個問題應該唔係一兩日估計係老闆容許佢哋咁樣做
又貴又唔好食又受氣我真係屌佢老母

多謝歸納

嘩
個樣閪到呢

批鬥咗D咩？

咁咪當佢一間普通餐廳講
無需要捉住佢係黃呢個位嚟講
當然啦一提黃店就會多啲人批鬥

都唔知點解佢咁受歡迎
Openrice 9成9全部都係打手
呢間野真心去過一次唔會想去第二次

滅曬反對聲音=黃絲做法
中國都好民主，有一次言論自由機會
佢關左ig留言我地一次都冇

睇翻佢話冇借呢個point宣傳啫

唔講以為佢出糧俾客去幫襯佢

呢啲無論黃藍都執柒咗佢啦

一間鋪嘅價錢

黃店就係黃店 藍店就係藍店 黑店就係黑店
無黃黑店呢樣野
如果間鋪d野唔掂 就唔洗回頭啦 理撚得佢係咪黃先

提點手足唔好去咪算 冇生意就會執
如果真黃點都唔會搞上食環
on撚鳩

99 : 1

係要追擊到佢執 吹啊

香港閪客出名多嫁啦

飲過
無俾人態度差對過

條撚樣都幾臭串

因為會有人因為佢係黃店要幫襯，唔驚冇生意
正正係因為咁所以要強調
唔係有人support，就可以咁嘅態度

就好似突然間有隻癲狗撲出黎咬人咁款
完全唔知咩事 咁都有得笑

姐係批鬥咗D咩？
思想批鬥定咩

追post先留言啦cctai傻閪，個腦細藍絲言行呀

#save12 #黑警死全家 #香港獨立唯一出路
咪撚屈鳩我呀

咁佢最後有比到叉嘛
之後係另一個po又會見到連登仔話飲食業係賣食物唔係賣服務
利申不嬲認同
同埋睇唔過眼點解要特登講佢係黃店 明明唔關事
藍店可以態度好黃店一樣有態度差

幫我含奶啜先可以入門口

咁你可以繼續去呀
個人嚟講見到佢Facebook嘅回覆就唔係好想去幫襯

咁你咪繼續去囉

人家彈出嚟話樓主冇禮貌 樓主有咩回應

末追到
但講鋪咪直接講唔需要特登話佢黃店

咁做香港人係咪世界就只可以分黃藍？根本唔關黃藍事，只係好簡單嘅生活元素：服務態度

下，人地老細話俾人屈做黃店
咁都叫真黃

好多post1幫手推既瞓曬就有班on9未睇曬前文衝曬入黎護主
好彩我仲得閒mon post震撚住

無錯

掛住黃個旗號 其實一直整衰緊黃店

佢今做同共產黨有乜分別

條友好撚好笑 以為冇人知

關食藍店咩事
依家話1823個啲都同食唔食過間嘢冇乜關係啦
唔通1823佢唔俾隻叉咩
之前幾間偽黃店 俾人搵埋出黎老闆深藍
都冇人提出1823或者玩電話

不過你哋鍾意啦 廢事俾人話我係打手乜乜柒柒

打手咁夜仲唔訓 咁勤力既
收咗好多錢？

Btw批乜撚野鬥 而家係鬧緊佢小器到將件事擺上ig公審喎
姐係佢公審就係 我地追擊佢唔撚得？

早啲訓啦 聽日好返印度食蕉啦

小朋友
追下post
先留意啦

Pin呢個啦
仲想護住佢
del留言滅聲大忌黎

點解咁鍾意講呢件事係批鬥
究竟有咩批鬥？？
批鬥咗啲咩？？

黃唔黃係比較中期嘅事
追文會發現更多問題（唔關黃唔黃店事）

佢有冇比到叉都好，個客走左轉頭放ig公審人合唔合理先？ 咁我比錢買食物係咪都要考慮埋自己會唔會比人公審？

如果照你咁講遇到貼錢買難受嘅消費體驗，怕其他人會中伏講出黎伸張下正義，但因為佢係黃所以唔俾，咁同一間餐廳好撚難食但因為佢黃所以要硬食有咩分別？

你食黃店係支持黃色經濟圈 佢態度好唔好都唔影響呢個理由㗎？態度唔好一樣可以捐錢遊行(唔知佢有冇)
態度就似老闆本身就閪 唔關黃唔黃店事

Chris 你好呀
辛苦晒你啦 又要破費請打手
不過我想講 無撚用架
因為已經留哂底
唔好以為close哂所有野 就無人知你做過乜
個啲批鬥撚係無撚腦 我地會直接無視
繼續推post

成班人閱讀理解F
人地講唔係SALE 黃店
都可以屈

只許客公審， 擺客上ig 公審唔出名都唔得啊?
想睇大家去澳牛現場表演

你又話推到2點
點知推到依家
辛苦晒

個post唔係講緊黃店=閪
係講緊黃店=/=好
你明唔明

飲食業係賣食物唔係賣服務
咁服務嗰啲評分係拎嚟做乜
成件事就係服務有問題 你又Spin走左

咁咩直接話間鋪態度差 唔需要借黃店個名引人入嚟

唔好死頂啦 睇佢ig/fb留言都知佢個人有幾閪

算吧啦 你同個盲撚講呢啲佢邊睇到

笑撚死 佢公審人就得 其他人追擊佢唔撚得 同公審利嘉閣受害人劉生垃圾榕記一鳩樣 有護主犬但飲食台手足高質啲 我擺係時事台有負評同護主犬多啲

係呀但樓主topic就直接講到好似係關佢係黃店事咁

屌你老母扮撚哂嘢，腦乜撚嘢細，推到佢執！

老細又真係7 問你拎多隻叉。。都要搞到咁 你自己手洗?

成件事你好似淨係關注個標題同黃唔黃

係間嘢先公審個客

黃店係咁上下架啦，好多都告急，大家張就下啦，當幫手足

俾返隻叉黎先講

咁個標題可以代表樓主嘅諗法
佢係因為呢間係黃店所以入去
定因為呢間嘅咖啡出名所以入去

Btw 我完全唔覺得呢件事會影響黃圈任何野

屌 無話你係打手啊
係藍店嗰個位好似講到大家縱容藍店 唔放過黃店嗰度有問題 我先gut兩句乍
不過1823都有用嘅，但樓主冇試過囉

其實根本就冇影響過真黃絲去繼續幫襯黃店

臨瞓前推一推 希望瞓醒有3

仲未眼瞓繼續推下

咩叫服務嗰啲評分
好簡單總知食物+服務你覺得對得住個價錢咪得
加一服務費都係咁嚟
覺得價錢對唔住呢2樣嘢加埋咪唔好食

完全唔知點解可以兩個境

聽日會唔會開到有 3

比舊屎你都要照食

係唔係「最後有俾叉」就代表problem solved？
將任何態度 服務合理化？
飲食業只係賣食物係咩理論？
你開食評見唔見其他評分項目例如環境 服務質素 衛生 性價比？

IG POLL 傷到 上個事 主既心
不如話上事主小氣到要去找人地個IG 公審
唔撚信得閒食一CAFE 事後會去人地個IG PAGE 到
GOOGLE 又留言

睇埋佢回應老闆態度係閪到仆街
又唔使故意扭曲晒句野到話人屈佢黃嘅
佢話無標榜出黎又唔使一野扯遠到話人屈佢喎
見個po有d blocked user係咁極端化咁講拉仇恨

利申行過佢門口見入面d人好似唔係好想你入去咁
自己一次都無入過去幫襯過

建議巴打屌鳩班cctai衛兵加返句
#光復香港 時代革命 #save12 #黑警死全家 #香港獨立
咁就0死角屈唔到你

肯定有 咁多cctoy認證 嘅五毛開工 例如我

先撩者賤嘅道理

咁間嘢點解要出poll先

好樣衰 影響市容 不了

個主題係本身個位樓主諗住幫襯下間「黃」店
但有不愉快經歷 實話實說有咩問題？
你班打手 唔好夾硬spin去批鬥度啦

而家屌緊佢態度差 擺個客上枱呀傻閪
讀咁多年書識唔識理解呀？

不過收咗錢係要做啲野既
都咁夜啦 呀Chris有無計返ot俾你地
定還是俾返隻叉你地算

食物+服務=對得住價錢？
加一服務費係for服務？
半夜三更 你令我笑撚咗 thanks

屌你咪撚合理化 根本唔撚關小氣事 咁自己覺得啱嘅野就要堅持有咩問題 咁就叫小氣

其實根本就先講先贏

識做PR就係唔撚回應

香港D閪客一覆就追撚住就咬

唔好得個噏字，麻煩你真係要日日推，推到間野執為止

露晒底啦你

護主犬全面進場

幾時都話好多人係19年之後先上連登
夾雜埋舊時高登留落黎既文化
咪變左世界大戰正義撚vs假膠vs深黃
時事台19後大戰波台高登仔
我就抱住睇人仆街最開心既態度入黎

其實我都唔撚明
2個人要4支叉做JM9
9成9係女人食野

不過兩邊都小氣嫁啦

食下花生先
有無POST 1 Link

寫負評就係叫批鬥？咁Openrice執得啦係咪？

我追哂post中間有人話1823同玩電話
心諗大家對藍店都冇咁落力

態度重要啲定政見重要啲
我覺得政見重要啲
所以就算搵1823搞 都應該搞藍店先

不過我覺得樓主放出黎講完全冇問題
只少俾個老闆知 佢唔撚柒係大哂

嘩。。啲豆炒到出撚晒油。。。
60 蚊杯pour over 有幾撚平呀？

如果我幫手護住老闆「你」 可唔可以計翻錢俾我

飲食台頭幾個就係

即係佢為一間F&B服務都係好重要嘅一環
唔明你講乜賣食物唔係賣服務
加一服務費係商家手法啫Tips就真係For Service啦
價錢對唔對得住係兩樣嘢嚟㗎喎
即係你1蚊食樣嘢就代表間鋪可以屌你老母？
唔好合理化啲唔合理嘅嘢喎

咁店主都覺得唔應該浪費D叉
2個4支叉 西餐咩

辛苦你
而家已經俾人講到又話樓主唔駛刻意講佢係黃店乜乜七七

係啦係啦
係樓主同我地一心諗住佢係黃，明明自己擺飛機譚去做一日店長做唯一ig highlight 又話無用黃店作招徠；
係我哋一心以為佢係黃所以對佢有啲期望，
但估唔到根本服務質素係黑店咁嘅level！

再講，樓主個標題我仲覺佢好後悔添，唔係批鬥，係話緊自己咁傻對間嘢有期望點知仲要俾錢人賺而自己難受添

滿意未啊所有地位超然嘅巴打？

真係送苦師兄你mom住個Po

咪話唔應該bin同屌太大力 而家覺得自己好撚戇鳩擺係時事台

四隻叉係餐廳嘅講法
事主係要多一隻叉 total 兩隻

原po係2個人2支

佢自己地頭都贊成多

經一事，蔡一智

你鍾意啦 你睇晒我啲記錄 就會覺得我又黃又藍 點先為之黃 我現實 日日食黃店 有開Twitter 遊行有去 發夢 最後點樣 無力感好大先會屌柒呢啲所謂黃尸 嗰啲咩攬炒巴 國際戰線 販民 做咗啲咩出嚟 有啲咩成績 你想理性討論繼續 或者直接屌我老母都得

無諗過當年班波台高登仔有班真係做狗？
有次無意中起咗佢哋ig底發現嘅

哪來的前設話人係閪客？
講唔過就禁ig comment？然後再spin「先講先贏」？

垃圾舖 ig留言都關埋

打手已經全面進場

屌你又屈人4 係兩支囉

飲食業係賣食物唔係賣服務

而家實證咪話你聽唔係
仲攞嚟做真理

咁一定有班後生既狗仔有上連登架啦
可以做既野咪就係佢睇親都見到黑警死全家呢句囉
佢嬲咪即係佢俾人講中係黑警囉

U乜U物嗰啲page其實唔係藍㗎咩？
幫間「黃」店賣廣告？

睇唔到架啦佢
就算真係有客要四隻叉 如果腦細唔想俾
點解唔可以有禮貌少少拒絕 而係當面俾說話個客聽？
之後仲要擺上網公審 回覆人地留言又串柒柒

Post 2都未撚睇明就咪撚睇post 1啦

依家打啦，仲等

屌 啲友乜都冇睇就係度護航
明明間野個道歉聲明都講多次話
「兩個客人叫咗一塊曲奇一件蛋糕要多一隻叉」

即係toal 1件蛋糕 1塊曲奇
間嘢畀1隻叉
前樓主問佢拎多隻就畀間野鬧

個腦細深紅 跟足共產黨做法 0/1言論自由機會

屌咩, 戴住部以為識放金鐘罩既機係心口, 真智力測試

首樓店主話 冇以黃店做招徠，
回覆就強調自己係黃店⋯
Chris 精神分裂

譚耀宗被制裁都唔及呢位老闆果枝叉咁熱烈討論

拎澳牛呢啲咁極端做例子
F&B唔包服務真係第一次聽

係2個人本身得1支叉 樓主想再拎多1支叉 即係2個人總共2支叉only而家盲人都可以做打手？

其實可以去黃藍地圖/和你pay comment提防中伏見到和你pay有人post咗本post嘅link

你去睇下事主個GOOGLE PAGE 先同我講野啦

咁撚有心機打千字文去屌一間店仲唔一只間既話 你話係唔係閪客啦

見到個事主 好撚痴線

唔該晒
我都唔想覆佢哋
講得多口都臭

打千字文點解會=閪客？
你打千字文覆我會唔會等於臭閪？
我見到你嘅邏輯我都覺得好撚痴線

飲品珍多冰裏竟然有檸檬核，向店員查詢珍多冰是否會有核，店員回應讓我感覺店員是覺得好平常嘅事，稱可能整飲品嘅時候唔小心跌咗入去。就算不是因為清洗唔夠乾淨，亦難以接受有此類《唔小心跌咗入去》嘅情況。

等執粒啦

Zzz

推到佢收皮

我哋屌鳩依間垃圾都唔係因為佢嘅顏色

甚至乎因為係黃所以都叫做留咗口

譚蛇嗰邊我哋無嘢可以參與到
呢邊可以加把口聲討/唔幫襯

一直以來有間中光顧此店
因為覺得服務及食品質素亦有保證
可惜食物質素下降之餘
服務質素原來也會下降
如此的待客之道真的不能理解
我決定不會再光顧

一次晚餐時間光顧此分店，我與朋友用餐之時間其實應該不足一小時，唯該店職員竟在我接近用餐完畢時要求轉枱，理由是需要將們用餐之二人枱與旁邊的枱合併為大枱招呼客人。當時我以“其實我哋都差唔多食完”想表示不願意轉枱，可惜職員並沒有理會，一邊講“唔好意思”，一邊著手移動枱上之食物。整件事並沒有得到我們同意。

另外，在結賬之後想反映返對事件之意見，處理結賬之同事以“我以為你同朋友講緊野”的原因首次沒有理會，而可惜當我再表達多次的時候，該同事亦再次沒有理會。

對於此店的這種待客之道，我絕對不能理解。

以往間中光顧此店是因為我對食物同服務亦有信心，可惜經過今次事件，我及同行之朋友已決定避免再光臨MEKIKI NO GINJI所有分店，亦會對JC GROU

而家嘅波台都大把狗唔少出埋其他台吠搞臭啲post

正義撚vs假膠vs深黃
仲有班藍絲 黑狗依家就係用假膠黎掩飾
但當年嘅假膠係真假膠
成件事 已經唔撚同哂

佢話自己唔係黃店呀，有冇追po

開名ok?

睇完事主個篇野
似係事主睇完對號入座

可能係屯門太多垃圾店
事主咁多評價一星

要支叉都嘈生晒 仲要駁嘴 已經叫撚晒屯門撚唔食呢間 佢等汁啦 經過見到都係佢門口屌入面啲客 大叫你地食開屎嫁

好嬲、好嬲，咁Dislike 左未？

cls 連openrice 都玩都爛

因為支叉ig fb 同 openrice 三樣gg

為何呢

真 狗就要捉出黎啦

護主犬，露左底啦

佢仲係解釋唔到自己嘅論點
我瞓先
眼訓豬

我諗習近平都冇佢咁串

波台係多假膠、冷嘲熱諷撚，呢種高登文化雖然我會反感，你有乜咪好聲好氣講囉，使咩搞到烏煙瘴氣，但我無可能唔準你講
兼且我又覺得唔洗左一句五毛 右一句PR噉抹煞人地講嘅嘢
不過我信係有班真狗混入咗班波台高登仔度，試圖擾亂視線，諗住挑動兩班人嘅情緒

瞓醒繼續推

Bob叔開埋香檳

終於追晒兩個post
點解可以咁隔硬spin風向
淨係睇佢回應人哋話佢唔準時開門
佢都話人無理取鬧
就知老闆有幾閪啦

咪COPY左俾你睇

又block一件

咁點解餐廳無啦啦要出個 IG poll

On9仔，佢話自己唔係藍店呀，睇啲唔睇啲以為自己好撚型呀，眼瞓就早撚D瞓啦仆街

佢真係好大口氣
話哂有屯門小名店隱啡
遠少少元朗有accro
佢邊位

咁蛋糕同曲奇餅係咪要自己焗

我不嬲屌鳩去澳牛嘅係弱智
無尊嚴嘅
屌客都仲去
古語都有云
"人必自侮而後人侮之,
人必自重而後人重之"

所以澳牛屌柒佢哋都好撚應該
仲有大渣哥嗰班都係
排隊除褲入去畀人屌 畀人撚

個杯緊係要自己帶啦，如果我哋畀埋你，我收你加一㗎喇

好撚同意

有無post 1 link?

行山MT都搞到全港冇得輕鬆wfh

This video is unavailable.

問心 覺得自己啱既 點解要del ig story呀
出個道歉文都要推返個責任俾個客

出得黎行 預咗要還架啦
唔係以為咁樣唔洗負責任嘛？

仲有 一件事還一件事
我理得本身樓主係咪西客 係呢件事佢的確係受害者
你擺哂佢啲comment出黎做乜

不過打手係要咁做架啦 唔係點撐呀

佢fb shut down 咗

執柒佢都唔做你地班西客

一期一會

熱門就係啦

正解 不過同啲護主犬講無用

條友邏輯好撚痴線㗎上年有間黃店吃貨之家賣貨不對版小籠包 結果俾人放上連登屌 呢條友係個post度幫件臭串到仆街嘅老闆護航 結果俾人屌埋一份入嚟望望下po見條友個名好熟口面同block埋先醒起係佢

好嬲、好嬲，咁dislike左未？

都幾相信你嘅戇鳩都係independent

條友露晒底啦

剩返Google可以搞佢，唔好偷懶，入去留一星

你會見到post2中間有好多撚樣襯住半夜冇人係咁叫停手會輸民意狂spin批鬥呢個字都出埋
明明間野post story批原post樓主先

pushhh

記得dislike

明明post 1 前樓主只係開端
跟住fb ig 唔同客都畀佢鬧
大把cap圖睇到條友幾閪先引起討論
都莫講之後佢ig又關cm 又del stories
篇道歉文又係度屌鬼

btw 前樓主之前係咪西客
就代表佢今次一定係西客？
打手好嘢

因為叉要老闆「我」洗

咖啡豆梗係要自己帶啦，如果我哋買埋比你，我收你加一㗎啦

睇錯以為你叫佢搵第二個女朋友

咁我想知下次唔俾叉 點解個客會起鋼?

老闆係閪 唔撚駛講

推到聽朝

班護主狗不如早啲收工啦
同返老闆「佢」講
呢單野拆唔掂架啦 早執早著啦

睇死改名再開
最多唔落場

身為老細 身為老細 身為老細

咁夜開工都唔知有冇ot, 哭𠹌左

堆

連咖啡機都要借埋俾你用 咁我咪要收你加一先?

我純綷係唔鐘意嗰句姐
你嘅意思即係黃店嘅就勿幫襯（輕手啲）
藍店嘅就玩殘佢（重手啲），你噉講都啱嘅

個客起鋼係餐廳老闆嘅講法，個老闆都有話個客無禮貌，但實際係點就冇提及

反而事主可以講得出當時嘅情況

不過係部咖啡機好似真係正野

技術性調整.jpg
幾時跌穿1

老實講 就算撇除樓主呢件事
單睇佢平時啲回覆都唔撚會想去

依條友入口交部做一流

今日老世佢用文字審人，下次可能擺埋相

口同鼻拗啦

：今次我就俾你啦，下次我就唔俾㗎啦
: (我地都打左個突): 吓?即係咩意思?
: 一份甜品只會跟一隻叉。
：係咪唔可以share?
: 唔係，但你個件係曲奇黎，所以我唔會俾叉你ga
(心諗: 可以share,但冇叉,咁用手食丫..)
: 食曲奇唔需要叉架，所以唔會比多隻叉你囉，唔通你10個人share, 我就要畀10隻叉你啦喎?!
: 食曲奇用叉都唔make sense啦，係嘛？
(其實佢係軟曲奇,而且又係疫情期間,用叉食曲奇又有咩問題)

小叉:我係垃圾

廣傳加唔食都夠啦呢啲臭串on9老細
但報串會唔會over咗

想知其實係咪已經無咩界線
佢服務上差就生意上punish佢
佢做其他衰嘢eg呃錢 累手足eg 交cctv
就用其他方法回敬返佢 咁樣會唔會對等啲？

「戇鳩到熟口熟面下次見到會認得翻」既程度
我見到#676 個回覆
就知佢係真戇鳩 唔係扮
佢真係唔明㗎屌....

咁咪公開cctv囉

同埋個老細係咁強調個客冇禮貌，咁其實個客做咗啲咩咁冇禮貌呢？

唔止隻叉啦
啲回應中二弱智仔咁

屌你呢個又夾硬啲

係cctv cap返圖出嚟話個客閪口閪面先

你睇返你問緊咩先啦
仲有 學習下問野之前爬下文先

Btw 你又知個客下次一定要多隻叉？
而家係講緊今次呢單野 你唔好做未來人住先啦

仲有 由頭到尾 我地都係屌緊 阿Chris 佢公審客人
Ig回覆態度惡劣 刪除ig story
公開「道歉」再將個波射返落個客度

呢幾樣都已經惡罪啦 間鋪仲有咩資格生存

唔緊要啦 理解到就理解到 理解唔到我講幾多都無用
繼續推post

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

其實佢知唔知一期一會點解

第一句已經有問題

有咩值得討論？ 求仁得仁喎，完

佢地理撚得你咩
態度差就你收你皮嫁啦

擺明唔識亂玩

Ching,佢真心護主犬嚟，同埋有巴打起左佢底，佢唔係第一次喺飲食台發作block9佢

老實講
第一句如果佢係心裡面講
甚至心裡面屌人老母
其實係OK
講到出口就係戇鳩

執柒咗佢啦屌

曲奇梗係自己整啦，如果我哋整埋比你，我收你加一㗎啦

第一句有咩問題

唔怪得啦 睇佢講啲野 唔經大腦 下下夾硬黎

咁都冇問題
大家可以唔使討論

ON99
間間店請我做打手?

好睇當時嗰語氣，教訓式嗰種就扯火，勸喻嗰種就mild好多

佢ig笠哂水，話當事人無禮貌，咁ig fb佢啲回應又好好咩
兩者比起黎我信樓主多啲
呢間野我會mark低，一次都唔會去，希望大家都咁做

佢平時咁做人咪唔覺有問題
唔洗同佢拗啦 哂氣

櫈梗係自己帶啦，如果我哋俾埋比你，我收你加一㗎啦

嚇我唔到既
1都未到

做曬啦

我聽到我第一時間一定講cls支叉我要你送比我定係本身要收費

邏輯差都算 對條友好深印象係完全講唔明 無論你點講佢都會用翻自己啲point嚟無限loop就算你講得幾有道理都好 條友係唔會明

拎隻叉有咩今次下次俾唔俾事主又唔係玩嘢 合理要求

如果係我
：今次我就俾你啦，下次我就唔俾㗎啦
: 放心啦我都係黎埋今次啫

好撚客套既野
你試下打去D CUSTOMER SERVICE 吒一句好撚常見

冇錯，依間既然係藍店，就玩殘佢

係額外服務

呢樣真 尖沙咀有間黃店有次去幫襯食晚飯 我地坐出面勁耐都冇見到侍應經過 入去見到幾個侍應坐喺到玩自拍

認真講
如果你仲讀緊中學

金田一一？

想評 但唔知禁邊度

老細佢話自己唔係標榜自己係黃店做賣點

之後出左事用黃店做檔箭牌

老細佢話小叉唔會影響到佢任何嘢
太陽繼續從東方升起

邊間公司嘅customer service會咁講嘢
你開名囉

OK BLOCK佢先

真 哩間勁高質

首先登入google ac ,
然後喺搜尋到打返佢個名kaleido cafe
第一欄同我圖一樣，跟著㩒評論就有得㩒星星

Open rice好似入得返

佢ig都熄咗留言

咪撚屈鳩我
我講左老闆係閪

係咪老闆閪 等於事主唔撚閪?
我又唔撚知道邊到唔MAKE SENCE

唔係話d咩
我冇標榜自己係黄店而去r生意 同
我唔係黄店，大家屈我渣 係唔同嘅
雖然睇個勢佢都係抵撚死

熄左唔緊要，可以cap圖最重要

O-O

所以咪想知究竟連登係俾五毛pr 熱狗分化撚搞到咁暴戾
定係網上兇狠定真係咁誇張

土瓜灣男收銀都西到不得了

龍登仔只會接受到龍門犯錯

咁當然可以兩邊閪 但腦細閪完放上網批鬥 留言都閪到仆街 俾人放上嚟俾人屌柒佢有咩問題

抵撚死 還抵撚死
成班係到曲解人地講野

件事就係事主對號入座
個老闆又臭串
唔撚信個事主係閪既自己上GOOGLE起下佢底
食撚完 俾人一星一年之後又再投訴過

果然而家係左膠既世代
幫舊post樓主審佢會唔會輸民意？
一係叫連仔關post唔好再打

睇間野覆人都知本身態度閪到無人有
仲入去果個都M底黎
不過態度嘅問題唔影響佢黃藍取態嘅
大把黃店態度閪到pk
之前天水圍果間西米go班女人態度仲衰十倍
又唔好食
好彩佢地上個月執柒左
但知係同路人唔岩嘴形就幫襯其他算
成件事根本就係撞正閪舖一肚氣上網呻
閪舖自己服務差屌客仲要串嘴駁番人
只係覺得唔需要將件事極端化咁講到唔支持玩到1823玩食環就係護主打手

講多幾句就護主狗
一係渣狗
遲下應該有龍門狗了

聽講欠租了

一直都無講有問題
呢態度D野咁主觀
係唔撚明起因 JM9 姐

咪講撚左如果囉 奉旨要追post架？
咁都有得屈我cctai 不過時事台既人都正常過你呢d社會垃圾
分化撚以為打幾句口號就唔洗比人屌 你好撚肉酸

你睇左openrice?

臭串就要報狗 報食環啵
邊撚到關左膠事

咁多連登仔咁臭串係咪要報國安

唔知點解啲分一時時

公開cctv咪一了百了囉
順便可以睇下老細口中嘅冇禮貌係點

港豬？不嬲所有野都係政治
藍既幾撚好食幾撚好態度都要搞撚死佢地
黃既就罷食算 如果真係黃
有人話呢間唔係就隨便啦

話個事主係閪客都唔撚得

唔好再俾人帶風向啦
我地繼續推俾住香港人知

佢係唔係覺得自己做老細好撚威
老闆我老闆我

得，但閪係邊 ？

睇個老細個樣，一定以為自己好型
其實根本岸久

呢單野已經係複數事件俾人爆有埋cap圖又咁多事主彈出嚟 咁多佐證 腦細閪嘅機會率高過佢面對啲客啦

你係咪未更新
點解得53個評分
我睇到而家佢139個喇喎

Pish到佢執笠

想係OpenRice 洗版
但係冇ac

老闆係西睇回覆就知啦

聽日去其他cafe 問佢地拎多隻叉 睇下佢地咩反應先
話唔定佢地行內都知道哂 笑緊腦細為隻叉 輸間鋪

唔知點解好似得我個google特別虧咁
nvm啦 啲分繼續跌就好

Cls 你唔滿意咪罷食屌柒佢 仲要運用港共嘅公權力咩

如果係咁，連登仔或成最忠實反對派

追求公平公義就一句左膠
咁究竟手足為咩流血 過咗年幾 究竟係進步定退步
成日話港豬 政治水平要提高
人文質素 意識水平唔跟升咪只會變成一大堆郭偉強

藍既幾撚好食幾撚好態度都要搞撚死佢地

仲話民主自由喎，咁樣叫民主

直接鬧人西客好撚正之前台灣整糖水嗰個都冇咁癲

佢嘅整撚死 罷食算唔算

咁消費者自我選擇姐

關民唔民主乜撚野事？？？
人地個個拎哂刀斬你支持班狗開槍射你
2021年仲同藍絲講道德仲驚緊輸畫面？

你睇下事主其他評論
之後再SEACH GOOGLE

我睇返時間線好似係個 COFFEE SHOP 出左POLL 事主先上GOOGLE 屌鳩佢

唉 佢又會loop多次 #676
然後重複676上面既論點
瞓啦BB
我都眼訓了

咁間餐廳點解要出 ig poll

要！

做佢員工應該唔錯既

早啲瞓
瞓醒繼續推

成日俾人話兒登真係唔係冇原因
唔標榜自己黃店 同話自己唔係黃店
其實好撚大分別吓
你地中文係咪咁撚差
個老細係臭串 都唔好咁歪曲人地講嘅嘢啊

拎隻叉就比人屌 事主還口就等如閪？
垃圾老闆出post講到佢地兩個人買一件蛋糕要四隻叉咁
事實上人地買兩杯野飲兩個甜品
澄清返都叫閪？

Down機啦你

一人貼一把膠叉喺佢門口😅🙏

篇道歉文垃圾到，腦細「佢」寫到明唔覺得自己有錯，係衰在多口咁，直至依家都唔知自己衰咩

同意

明唔明咩叫對號入座啊

個老闆小氣囉

咁你報囉
相信佢下次開店會知請小編錢唔慳得

基本上九成既post都有分化撚帶風向
好多人唔用腦就跟住覆
開始成功整臭黃圈+連登
特別係成日開口埋口講cctai 兒登仔個d（唔係話你）

對號入座就等如閪？九唔搭八

其實死都唔好講老細覆
香港D人唔大唔搵
知你係最大果個覆死左兩錢重

追完1 2覺得冇原諒可能性 垃圾老闆

所以咪話係有人故意咁極端化用d似是而非虛假二分嘅概念去撥火
你睇埋上個po幾多空白嘅同block左嘅係咁落力撥

除咗渣軍同龍門仲有好多黃店

唔洗咁focus佢哋啦

直頭係黑店黎俾錢買難受

老闆串係咪講一句
覆一句就係串先?
係佢好多REPLY 都好串嘛

咁事主閪都係好多既評論都係閪啊
明唔明

我都試過係一間好多人追捧既新cafe瀨野
位置係牛頭角 名就唔開啦

當時去到門口 見無staff係門前係到
我地咪慢慢行入去睇下
原來入少少右邊已經係個長水吧位
個水吧好多staff 而且好多人都望左我地一眼但無人理我地
開頭我仲諗可能佢地真係忙 /唔係負責接待 （佢地係有Walker耳機）
我地咪企係到一陣
結果都係無人理我地
迎面有個女staff係入面轉出黎見到我地 但扮睇唔到掉頭走

咁我朋友索性自己行入去截住另一個男仔問
「想問我地係咪要係門外等你哋安排位定係自己搵位？」
個男仔聽完 原本係手勢示意我朋友跟佢行
之後聽完walkie 就面有難色咁講
「其實我地就..仲有十分鐘last order」

咁其實都暗示到咁 我地都無謂阻人

我都明白無人想接last minute 既單/客
但其實係咪都可以行前上黎就話俾我地知 ：得返十分鐘order 可能只可以叫到飲品 野食唔夠時間整etc...
而唔係成班無視我地呢

係呢到想同個男同事講
多謝你 因為得你有回應過我地

疫情同武漢肺炎有咩衝突？
佢呢句講疫情有咩問題
你話講咩新冠肺炎或COVID-19就話要屌啫
咪撚忽上腦啦

垃圾店 一定追擊到執

見到話報食環國安嗰啲就知咩事
好似想木耳嗰單又嚟過咁

理性討論都幾難
部份同意都唔撚得

呢個現象已經好耐

好主意😝

cls

我覺得圖1圖2格硬咗啲老細意思似佢雖然係黃店
，但都唔會忍閪客，而佢亦無用黃店黎就R生意。
雖然老細咁對客講野係cheap咗啲

追求公平公義 按照你嘅個方向
應該日日1823藍店先啱

但依家去搞間態度西嘅
藍嘅就好好地 仲生存緊

就算好似佢咁講，個客態度唔好，都唔應該事後咁樣po story公開串個客，真係好肉酸又小器

睇完覺得個老闆係低b仔一名
唔知咩叫做生意
好我行我素仲覺得自己好有型
仲會同個客吵d咁的小事
即根本係唔想個客黎
仲要個個回覆都咁串
真係係外國係香港都少見的服務態度
好認同唔好見黃店就照單全收
企得係呢邊的人都係講道理 唔似中共咁打橫行
咁呢件事其實一睇就知個老細係無心做生意
咁的店大家食都食得唔開胃 寧願唔食 深黃都係咁話

去長沙灣幫你老母訂爐啦
記得加枝叉，叉撚住你老母條頸
唔記得問你老豆老母火化要幾成熟

諗起之前去台灣開舖響糖水到畫中指果個香港人
睇啲人講既經歷，兩個店主性格好似
究竟香港有幾多呢啲人

ig唔俾得留言冇得玩

唔撚得 係要講武漢肺炎快啲完

四點幾我笑到氣咳

好多 其實大把人都係嘅啲性格
行街市一轉 全撚部啲檔主都係咁嘅格
你去買嘢 調個轉頭似你爭佢錢咁
不過大家慣哂 唔撚會屌

不過店主經一事長一智 咪撚咁寸嘴會好啲
因為佢開嘅係Cafe

大家請inbox 📥

你講嘅我全部同意
對藍店係因要打返個版圖
同公平公義未必需要符合
我個方向想理性少少去睇
同埋做事有返分寸囉
唔係有道德枷鎖 放核彈我都無所謂
只係覺層級應該對應返事件嚴重性

同埋出面好多香港人咁閪唔值得 同 手足點點點 換港豬移民
其實係咪人民鬥人民嘅一種？ 等大家刻骨銘心身邊嘅人唔抵幫 以後仲有無人會mobilize到？
相信大陸人都係咁磨出嚟
有板你見 佢哋各為私利 0道徳 橫手 無側忍心

意思係佢唔好自己做 請人做

佢威阿嘛
用腦就唔會咁

咁嘅eq學人開餐廳
要推撚到佢執啦

態度唔好自然會有人唔食，助攻五毛pr呢個post樓主同舊樓主都係世一

幾時都話批鬥好撚容易，批下又少一間，批下又少一間，仲有堆話報食環etc諗盡方法就係想搞死自己人。

黃店唔係藉口，態度差係可以被屌，唔改善咪由佢自然流逝囉。但依家一大堆人係為咗推到佢收皮，喂屌你有咁嘅心機整死咗藍店未？都唔係嗌你整死美心喇，整死求其一間藍嘅細店呢？係咪到後來望翻轉頭見到自己身後乜都冇曬，跟住先後悔？成班真係ON99

咁撚小家 唔會再幫襯

餐廳食野有咩規矩成間鋪唔夠貼呀
咁撚巴閉執撚咗佢啦

幫手推到佢執先

小家都吖唔比人@
仲諗住用我個公開account問下佢唔帶叉去唔去得添

巴打你閱讀理解有待改善喎

咁有性格跪乜撚呀 執柒咗佢啦 老細

垃圾 等執啦

老細你要明黃店唔係大撚哂，黃只係大家首要會揀去食既選擇。退返幾步諗，你都只係一間食店，仍然要為你既食物同服務負責，煮得唔好食服務差大家會提，如果繼續咁樣無改善仲要串柒柒就一定唔會有人回頭。

屌佢啦 唔講叉呢單嘢 就憑佢覆人啲批評都知佢個人一定好撚西
你地唔係仲比錢條友洗呀？ 一定話唔會因為你地而執照

好多cafe on99
去過上環一間黃店
見過個人唔知係收銀比錢
好有禮貌咁同個staff 講：唔該埋單丫
個staff 勁串話： 下 埋單？我唔知咩叫埋單喎

咁撚串既老細都有
唔休做？

我得11x

黃店真係唔係大曬

郁啲就話人係西客
條傻鳩係咪有撚病定覺得自己咁樣好有性格

「今次我就比你，下次就唔比」
唔知仲以為問佢拎多件cake

最尾好似贊成要有叉既有8成

改過個名重新出發啦

究竟你知唔知自己爭取緊啲咩㗎奴隸

仲未肯為佢既態度道歉
咁既態度邊有可能係黃店，林奠2.0

咁跟住點

ig del po熄comment 完全冇悔意喎

推下先

執咗未

其實真係仲有下文
個staff 講返係收銀比錢
咁因為性格cafe 小店冇人mark 客係叫左咩
客：我叫左一杯a 同b (2 杯coffee)
staff :果隻杯唔會係a 同b 黎架喎 應該係c
客：係咩我真係咁嗌不過唔緊要啦你照收我c 錢
客全程好好態度
最尾staff 即場打比另一個staff 問佢沖左咩
佢係沖錯左 最尾亦都收返果個錢
但沖錯野一句sorry 都冇
睇到我o 晒咀

仲未有3架 推

Halfway?

唔怪得我一早block咗佢

一間純素環保公平貿易小店
不過我都19 年去
唔知係咪果個staff 既問題啦

食過 張台勁矮 坐得勁唔舒服
成班mk仔係到圍威喂

諗起香港郵意間cafe
咩都要自己黎
仲要串串貢
不過轉咗名 新開一間又係fat fat

諗起以前香港郵意間垃圾

變左桔梗

癡根
想心唔明呢啲人個腦裝乜
好似永遠要將問題放大咁
同埋講聲「唔好意思 賣單要去收銀 / 沖錯左 BlaBlabla」
有幾難
有啲人係 「唔該」「多謝」「唔好意思」呢啲說話好似未學過咁 講一講好似會無面咁 呢啲人連人點做都未識

聽佢講係拎多1隻叉咋喎

依個真係最有用

要多支叉都咁多野講
個老闆係咪high 大左啊

好在未去過咁垃圾嘅老闆

即係總共兩隻叉
但老細先開story係問四隻叉一蛋糕
之後篇所謂道歉文又講返係要多一隻叉
佢都cls想屈鳩樓主

推 佢呢家成個ig唔比人留言

講起鋼我都未屌你起鋼啦
講句老板出黎你就又on9又盛
你呢d對人一套對自己另一套既
收皮啦 玩唔起唔好學人玩

好多都係加盟店

幫你推

有冇屯門友知佢間野今日有冇開

一見到佢果句
啱啱接觸你嘅唔係我哋嘅員工，而係老闆「我」
嘩 真係勁 串L到

繼續推

屯門牛今日去關心下間舖

你曲解咗佢意思

嗰po仲要連登仔幫你推
收你加一添啊

推 世上多西人

-0-0

佢講嘅第一句已經最串

無客個時睇下係咪仲咁撚有性格

Dislike左未？

Google評分評左未？

我還是最愛白羊
個feel輕鬆d

你又知無？我間間藍都有1823
唔係黃就大撚曬
比黃絲打你還唔還手 比黃絲搶左條女你係咪接受到

準備要開3了

間野個fb都del撚埋？

教精佢做生意咋

總有班人覺得 黃就大哂
完全唔知咩叫做 黃都有仆街

所以點撚解有d有名氣嘅黃，做埋哂衰野都無人屌之餘，仲要撐

一開始撐到咁撚行，而家縮撚到返入老母個西道

睇個老闆啲回覆都已經唔想去

出街比人強姦打劫 但見佢黃 咁算啦

又少1間黃店

佢冷回應都由是可
但係咁樣不可一世嘅態度
仲要因為自己問題而無啦啦割埋黃店嘅蓆
點解仲要畀面佢？ 人人得而誅之

睇咗啲 態度咁串 唔係唔俾個咖啡師食嘢 係 沖嘢飲個位食 咩料 要食嘢就落場 搵枱坐定定食啦 要啲客飲你噴出嚟嘅口水咩

訓醒已經2。幾時開3

點解啲回覆可以咁串
仲要係老細 真係cls

佢已經無再出現

Sorry但想講唔好以為mamaday好好之前做完野一條友上去食野都受過氣，又唔係平又無服務，以後都唔會去

置頂佢間鋪同地址啦 咁撚唔包容9成9係假黃店 經過上兩年有良心既香港人點會咁對其他香港人

做人無關公。。。

下

關撚晒Facebook IG
係因為佢知道好大鑊
但又覺得自己冇錯 唔撚想同你道歉
所以直接逃避關撚咗佢 等你班人收聲

呢個咁嘅老細真係

痴鳩線直接認柒左好過咁搞真係揀定鋪等轉名

推
IG出個story 道歉文
感受唔到係真心道歉囉

Facebook我記得1000like都冇，重煉個page對佢都唔肉痛

比想像中推得慢
以為一瞓醒就會見到post 3

Btw有無屯門牛今朝有去佢間鋪睇睇有無開
生意好唔好？

無開

冇標榜係黃店作招徠

其實⋯佢黃喺邊？做過d咩

cctoy：樓主鬥黃係奶共5毛

btw估唔到含侵含到雪雪聲完全無視美國主流意見既連登竟然會正皮叫人唔好盲衝黃店post

d豆平到

犀利 訓醒見到仲係熱門，推呀～

尋晚仲大大聲，佢笠水

係咪真係諗住唔做㗎喇
為隻叉輸間鋪 佢都算史上第一人

唔知今日佢地生意點呢

開定3未

難食個d食一次算數，會執ga啦，慢慢會得返好食嘅黃店，渣狗另計

冇開

不嬲都話黃藍是政見，好味是良知嫁啦

推 on9店主

間野檢討下啦

Google 分升返

33333

如果係短時間內收到大量劣評 Google有機會認為係惡意攻擊 可能會全部remove

黃店真係不了

有次突登去女人街搵間黃店叫外賣

入到去4個mk

兩個食緊飯打機

兩個係廚房

我企係收銀30秒無人理

然後有個便服阿姐行出黎叫

先有個打緊機既mk仔黎落單

落完單我坐埋一邊等

見佢地全程大聲講大聲笑又推又玩咁

完全無黎正經

亦都無望過其他三四檯堂食客

最後拎左外賣護返去發現無餐具

我屌你老母臭閪快撚d執柒左佢啦

想知咩名

唔記得lu

豉油街右轉近廣華個邊

我係食鰻魚飯

好似70-80蚊

味道正常

不過之後嬲嬲地del鳩曬d黃店app

我食m記譚仔好撚過

如果佢依種西格仲生存到落去，連登影響力都唔係好大

我知邊間了係咪有個位無窗口對街

我同你一樣
get到嘅意思係話佢無用黃店嘅名r生意
所以集中返講佢嘅態度同經營方式就可

睇你一句
以為你食過曬全香港所有黃店

其實我唔知咩叫"有個位無窗口對街"

我記得隔離好似係泰國野定越南野

黃店事實上佔大多數都係食物、服務態度、環境唔乎合價錢，如果唔係黃嘅話根本唔會幫襯

推到佢笠

啲店員西真係無下次

最後邊到搵餐具食

光榮味又係咁
個個黑口黑面
食物水平參差
有次叫個咖喱飯油到食兩啖就掉撚左

一係你介紹下旺角區斯高質黃店比我？

搵人開3

味道正常都好啦，好過南亞狗打手果間，好耐之前去食，果期仲要排隊等，伙計又串，重點係個飯， 蔥油雞扒飯，絕對係我人生中最難食，沒有之一

公司有spare

麵匠風龍

開3可唔可以整合一下

1001